騙案？Finders全球專業代購美日集運

騙案？Finders全球專業代購美日集運
想問下有冇人係呢間野到買過野？
我2月3號巳經過左數訂一隻Dw手錶$650
但係3月7號佢地先再話我知件貨寄失左，咁我簡退錢，佢話10號會過反數比我，但我到今日都收唔到退款
呢間野仆街到，成撚日唔覆機，今日whatsapp佢聽日都未必覆你

地址:荃灣華力工業中心 15 樓 G 室荃灣柴灣角青山公路荃灣段 459 號 ( 愉景新城鈄對面 / 消防局正門右手邊 )

我想問我可以點做？
650$其實唔多
但條氣好撚唔順

個重點係話呢家落單14號前有機會到
不個我諗係下個月14號

Up

幫推

間野真係垃圾到仆街
問親就隔日先覆 買兩件champion衛衣成個半月都未到

我都中左伏 比佢昆左錢

之前搵佢地訂件褸 成兩個月先到 問親就老馮唔撚覆 屌柒佢就hea下你

推

原來咁多受害姐

樓主收到退款未?

收到了
不過要到我話報警先肯退
本來話星期一退，點知原來冇過到
再追多一星期我頂唔住
我話要今晚內要過，唔係就會報警，加親自上門玩大佢先過反比我

垃圾公司
差我退款差左成個月都未撚退
仲多過樓主

樓主可唔可以講多少少點叫佢退錢

我記得由我比錢到佢話件貨原來冇寄貨接近有一個月
之後我話唔等退錢，咁佢都話ok既
咁到左應該退錢退日子我都未收到
咁我就問，冇反應
之後我就開始黎料係咁屌
到我話報警先有反應，但都要我係咁追先得

屌佢老母正仆街
我都係呀

所以我好比心機幫佢宣傳

呢間真係垃撚圾黎 上年買champion 棉褲中過一次伏 永不錄用

我一月尾買兩件衛衣到而家先話有一件到貨仲未寄 仲要話第二件最好退 真係比佢吹鳩漲 問親野都隔兩日先覆